用ps2模擬器玩機戰

首先響呢度下載模擬器同bios,之後安裝

去呢度下載機戰iso

選擇好映像檔之後按快速啟用就玩得,唔識就再睇新手教學

有冇ps3教學
我想玩2og

PS3模擬器未完善,嘥鳩氣
等多幾年再問吧

第二次機戰ALPHA修改方法

去呢度下載MYMC,將模擬器的存檔由.PS2 EXPORT轉成.PSU
(ALPHA2有兩個SAVE一個SYSTEM一個GAME,轉細果個即係GAME果個)

下載機戰第2次α存檔修改器
開頭先果個PSU檔,修改

改好之後用MYMC IMPORT返入去
方法係先按DELETE原本果個GAME SAVE,再IMPORT
不先DELETE的話會顯示失敗提示 "save file already present"

第二次ALPHA攻略

留名

你死啦
實比呢到d正版清高撚圍攻

推

正想講

正，又可以回味

請問ching有冇辦法玩到機戰α 3?
用呢個ps2模擬器,根本開唔到隻game,提示out of memory

唔知你個game同模擬器邊度down,我用入面d link的版本係無問題